{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034769",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "의령손맛된장"
    },
    "text": "「宜寧農家食卓」は宜寧邑に位置し、毎日24時間営業しています。 様々なメニューを楽しむことができるここでは、フキの漬物を11,000ウォンで、おうち味噌1kgを20,000ウォンで購入することが。 クジポンサムジャン500gは15,000ウォンで、クジポンチョングッチャン1kgは20,000ウォンで購入できます。 また、クジポンコチュジャン950gは20,000ウォン、チョングッチャン粉末330gは15,000ウォンで販売しています。 食事をご希望の場合は055.574.7888までご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宜寧農家食卓はどこに位置していますか？",
            "answer": "宜寧農家食卓は宜寧邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宜寧農家食卓の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宜寧農家食卓は毎日24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "宜寧農家食卓ではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "宜寧農家食卓では様々なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フキの漬物はいくらで購入できますか？",
            "answer": "フキの漬物は11,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "おうち味噌はいくらで購入できますか？",
            "answer": "おうち味噌は20,000ウォンで1kg購入することができます。"
        },
        {
            "question": "クジポンサムジャンはいくらで購入できますか？",
            "answer": "クジポンサムジャンは15,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "クジポンチョングッチャンはいくらで購入できますか？",
            "answer": "クジポンチョングッチャンは20,000ウォンで1kg購入することができます。"
        },
        {
            "question": "クジポンコチュジャンはいくらで購入できますか？",
            "answer": "クジポンコチュジャンは20,000ウォンで950g購入することができます。"
        },
        {
            "question": "チョングッチャン粉末はいくらで購入できますか？",
            "answer": "チョングッチャン粉末は15,000ウォンで330g購入することができます。"
        },
        {
            "question": "食事を希望する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "食事をご希望の場合は055.574.7888までご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 381
    }
}